個個以為聽日開紅盤，有無可能咁著數

成個台都話初五升，連燈

話左架啦

有6個負評，唔知係咪D人今日收市後俾你。